追擊支那學生

10萬人聯署要求美國政府將中國學生驅逐出境，賤畜打我香港學生拆我連儂牆，違反美國自由精神及集會自由。

呢單野你需要一個更好o既論述, 包括
1. 共碟
2. 反人權
3. 政治迫害

404喎師兄

404點簽

被404了

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

更新了

【吹雞報仇】10萬人聯署要求美國政府將中國學生驅逐出境，賤畜打我香港學生拆我連儂牆，違反美國自由精神及集會自由。

大佬，你後面多左串野緊係404啦

係喎